北京今日新增個案為0！係一單都無！

雖然知道黨要大家返工，但係都唔使作到咁誇張掛

厲害了我的國，疫情可防可控，無事了
應該得樓豬先仲會留意佢啲數據

支那佬作數據維穩好心作得認真少少好冇

樓主你咁想吸負皮咩

武警退守中國，可以肯定被自殺事件全係港警製造

等睇月底爆發
攬炒
遲啲香港爆到冚一冚再輸出到支那

祖国太他妈牛逼死了

維尼尋日去一去完就乜事都無啦
佢幾時去武漢行返轉?

支那除左假野都冇野係真架喇 唔使太認真

疑似個案確診唔到係咪代表個檢疫方法本身有問題

之前冇睇開live 想知咩網睇

沒事兒
返工除口罩

沒事兒沒事兒

送去河北再驗=沒事兒

有政府 唔怕
相信政府

是但啦 由佢地爆到含家產

ok，疫情已完，可以去大陸玩了。
感謝党

5喎 頭先未更新

最新有5宗

五宗唔知大家信唔信呢

符合蟈情

雜種出一出嚟揮手
病毒都遠離人民了

疫情數字可防可控咋掛

係咪社區隔離緊，無人做測試乍

聽日人民日報頭條 習爺爺成功抗疫

不要問

冇就解封啦

未來14天是關鍵

同樣邏輯：無套中出生仔唔成功，所以唔計扑野

可防可控
相信政府
唔使戴罩

北京又贏

數字都係作出黎啫

d數字全部維穩
屌你老母
一返工即刻冇人死冇人感染

d廠仲要復返工 等睇宇宙大爆炸

沒事兒

真的假不了 假的真不了

你唔驗，咁咪0囉

啲人死撚哂咪冇人病
好返晒啦 唔使驚啦 DKLM

無事了正常番工

如果習總身在北京, 應該唔會作得太誇張, 為左保命應該唔可以令人民放鬆戒備.
其他地方我就相信真係為左復工而作數.

太牛逼了

啲死亡數字係咪用每秒去計

即係爆撚到仆街

屌你老母全部治癒率都係 15％ 有冇咁撚岩呀

開工啦，我仲等緊啲貨落黎香港嫁你死人你事

人地未公布零乜春
而家話俾你聽係5你又兜唔可信
咁橫掂都唔可信咁你開呢個POST做乜

唔奇， 第一各地自己都封關，第二有都被驅逐或者消失。
一日佢要控制人口流動即刻一日都未搞完。

為咗令外國開返關
個案數冇老作到負數都算係咁

真係完全冇新增停落黎 你撚會封城咩，信你都ON9

看起來只有北京是安全的，同胞們一起去

仲以後係死晒咪再冇新case

越作得勁，爆得仲勁

拉

太陽之子習用太陽黑子為整個北京消毒了

同埋我相信北京係未爆已封關, 因為習種要確保自己所在地安全.

北京我信會.
係人都知要封城, 如果你係皇帝, 就算冇事都梗係先封左自己所在果個城, 唔俾其他人入.

無驗過咪無lol

共狗以為全世界人都係白痴？

雜種監督下唔比有病

係爆就快啦
依家日日好似中學雞等考完試派排卷咁
1516唔上唔落

好快又頂唔順

叫左你地要信國家,信黨㗎啦！

點都要啲嘅

梅友

梅友

梅友

通過

疫情數字可防可控

習大大出手竟然唔係負數?!
update 數字條友斬得

好簡單之嘛！醫院唔收症咪一單都冇咯！
你喺屋企死唔關我事！

咁樣做，係想突顯封北京呢個決定係啱同有效。
即係條數應該會持續做假

唔係0, 係-
無晒檢驗用既試劑

扮都唔扮

其實係咩心態，隱瞞事實對件事有幫助咩

姐係好似去搵醫生或者律師幫手，但唔講實情比人聽，咁人地點幫到你

萬家宴個單已經有居民喺微博講
成個小區每日得1個核酸測試quota
即係果度每日最多只會加1

厲害了 我的国

戲都唔做

疫情可防可控

順便黎香港我地熱烈歡迎下佢

沒有！沒有！沒有！ 通過

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

別講少 支爆取消了

得咗少 快啲去北京啊 北京好安全

【從萬曆15年到公元2020年】
一、
黃仁宇先生是一位非常有名的歷史學家，他所寫的「萬曆十五年」跟「中國大歷史」，在台灣跟中國大陸都是暢銷書。
黃仁宇先生認為，中國數千年來發生的問題，都是因為缺少了現代社會發展下「數目字管理」的能力。

二、
然而，自從新中國在1949年成立以來，中國政府對於透過數目字管理是十分執著的。
而黃仁宇先生也認為，中共在建國之後進行土改，建立了一個新的低層機構，讓中國政府能在數目字上管理。

三、
1950年代初期，中國開始進行「鎮壓反革命運動」，一開始就殺了很多人，但是究竟應該殺多少人，各地政府的意見相當不一致。
於是在當年的2月，中共中央召開會議討論了處決人犯的比例問題，會議中依照毛澤東的建議，決定按「人口千分之一的比例，先殺此數的一半，看情形再作決定」。
後來各地政府就按那個比例去殺人。

四、
1957年，中國共產黨發起反右運動，積極逮捕整肅右派份子。
而由於當時毛澤東說了一句話：「百分之九十五的同志是好的。」因此，全國各地就以5%作為標準，各自舉報右派份子。
據說，當時每個單位都必須自行舉報5%的人為右派，然後對他們進行批鬥，完成這個「指標」。

五、
2008年金融海嘯的時候，我剛好去北京出差，當時我很懷疑，中國是不是能繼續保住每年8%的GDP成長率？
但是一位跟中共領導階層比較熟悉的朋友跟我說，不用擔心，中國的GDP成長率是中央指派下來的目標，指標既然訂下來了，全國各地的政府就會想辦法達到指標。

六、
於是我才理解到，中國的GDP成長率跟西方各國的GDP成長率，在意義上是十分不同的。
西方各國採行的是自由經濟，所以他們對於下個年度的GDP成長率只能「預測」，預測之後再去客觀的量測統計，統計出來的結果是百分之幾就是百分之幾。
而中國採行的是計畫經濟，所以下個年度的GDP成長率是一個主觀的「目標」，而不是一個「預測」，所以中央政府說百分之幾就是百分之幾。
也好在當時中國的地下經濟盛行，所以地方政府只要對那些原本不列入統計的地下經濟活動嚴加查緝，將它們列入GDP統計之中，自然就可以交差。

七、
2015年左右，我經常到中國各地出差，當時我對中國的房地產建設的飛快成長，感到非常的佩服。
當時那邊的朋友跟我說，中國各地搞建設，難免要拆遷，而拆遷往往會有抗爭，抗爭難免會打死人。因此地方政府往往為各個拆遷案訂出打死人的「指標」，只要在拆遷過程中打死的人不超過那個指標，上級政府就不會追究。

八、
最近武漢肺炎疫情爆發，中國的的死亡人數與確診人數不斷增加，但有網友發現，這兩個數字不管怎麼增加，其比例一直不會變，一直都維持在2.1%。
許多人覺得這件事很神奇，但是熟悉中國政府運作方式的人都知道，這肯定是中央政府又訂出了「指標」。
所謂的「指標」就是主觀的目標數字，而不是客觀的統計數字。指標既然下來了，各地政府就要想辦法達成指標，該死的病人就必須死，不該死的就先不要死。

九、
三十年前讀黃仁宇的書，那時候我還年輕，覺得那個「數目字管理」的概念很好懂。
但是隨著年紀增長，我怎麼覺得越看越糊塗？黃仁宇的意思到底是什麼？中國政府究竟是在做「數目字管理」，還是在「管理數目字」？

更正:未來24天是關鍵

再更正:未來...

話唔定真係無
邊個確診就即時火化
真正堵截源頭

一三五放數據，二四六做檢測，日休息

老解條數仍是一個謎。條數一定唔燃少因為軍隊都係起居飲食訓練行動都一齊。最好全部死Q哂！

封閉式小區管理，d人有病唔會去睇醫生，等到病情嚴重先叫救命，同時全家中曬

-唔代表0喎

無法公佈啫

屋企餓死唔計

共慘黨：幫到抗疫，但危害政權，不了

HEA過沙士果陣返學作體溫

一有懷疑個案就整死佢
沒事兒 沒事兒

為了復工，但佢地會死得更快

香港後知後覺
北京唔經唔覺

好認真架啦 有用計數機計2.1%

其實係多到無法顯示

可加可減機制

厲害了

哦，仲唔快d開工？

雜種護體 唔怕✌

又贏

習主席一出聲北上廣深全部係零 沒事兒 大家趕緊上班

冚得愈勁 之後就爆得愈勁
啱啱奶完都唔知死既

好快 成個鬼國都係 0

支那又贏
聽日死亡數字都會係零？開工啦支那狗

死哂 屍都燒埋喇

都話得30-50%病人係測到出嚟嘅

武漢試過連續三日都無新增個案

3月開兩會，唔准有新增個案
不過會唔會如期3月開都唔知，開就視像開啦，難為香港媒體要派唔少人去採訪。

有黨無廢炎 好野

解封

全面復工啦

所謂的圍合封閉式社區管理，真係咁堅？

武肺都要奶曱甴近平

真係好撚假

之前好似有個復活案例

啱啱上去睇，有5個喎。

如何才能確診武漢肺炎？

1.需要有齊武漢肺炎所有病徵
2.需要官方認可醫生確認
3.需要官方認可醫院確認
4.需要使用官方認可的檢測方法下確診
5.需在十四天內發病
6.需要發燒高於38度
7.需要在官方指定隔離地點十四天內發病
8.需要確認與確診者有直接接觸

你見唔到仲有雲南咩

一確診就以危害國家罪即時槍斃
咁咩咪0新增個案

北京神早封咗關

all random numbers

有併發症唔計
其他病徵唔計
冇明顯肺炎病徵唔計
一次Check唔到唔計

頭先未報數啫， 而家見到新增5個確診

是但啦，一定會有第二次爆發

長官意志

冇留意開
想問下樓豬點深圳同廣州竟然連top 10 都唔係？！
假咗啲喎

補充：係喎條數假

維尼:要返工，不了

習總暖流燒死晒所有病毒

可防可控 數字黎嘅姐
呃我唔到嘅
遲下全部變誤診，到時全支那階大歡喜

確診就拎去火化咪冇

hang咗機啫 等等啦好快有幾千

黨：病毒，快啲同我消失

病毒已消失！

黨：大家可以繼續番工了

暫停檢測一日，咁咪無確診囉！
個數點搬自己鐘意啦

厲害

困住人地係屋企
去唔到醫院檢查
零確診

毒試劑用完
唔0就假了

佢將話確診但無病癥嘅唔計數喎。
梗無。

唔係好事黎咩 等班豬以為冇事